其實ig 係咪痴撚線

今日見到佢suggest 表哥個女比我
(就咁寫suggest for you, 唔係followed by xxx)
但我同佢零common friend, 仲要我從來冇入過任何親戚contact(電話都冇 莫講ig fb)
, 更唔會同佢同一gp 果d, 所以唔會我like 完其他親戚所以彈佢出黎
基本上喺網絡世界完全陌生人
佢竟然suggest 呢個人比我 好撚恐怖

最on9係分左手suggest返個ex比我

有乜恐怖？你諗到哂所有野？

你地唔係親戚咩？

唔係logout 咗都唔記得有肥絲呢個人

如果我諗唔到即係d 關聯少到仆街佢都彈比我
咁多幾痴線

會唔會係對方曾經多次Click入過你profile
留咗record

係咪佢好出名

屋企人fb 有add佢?

我冇fb

咁都未算
再suggest埋佢條新仔 係格離

會唔會關開咗location事？

介紹老襟過你識

如果你有同作佢食過幾次飯
Log到你地有係同一地點近距離接觸過幾次
有咩咁出奇

Web版先恐怖，logout左問你是否繼續以自己ac瀏覽ig，一撳是就唔洗passeord入ac 即係等於唔俾你logout

呢個我都試過

即係如果呢d data 佢都會擷取埋仲叫唔痴線

用得fb/google/apple預左架啵

我都係